# SnakeGame:
## Задание №20:

##### Повторите действия, показанные в видео, создав основу змейки.
1. Создайте игровое поле.
2. Создайте пешку игрока.
3. Создайте змейку и её элементы.
4. Реализуйте управление змейкой.
5. Протестируйте на отсутствие багов.

## Задание 21:
##### Завершите «Змейку»:
1. Повторите действия спикера. 
2. Дополните геймплей «Змейки» своими идеями.
3. Реализуйте ваши идеи преимущественно на С++.
